認真討論，和理非叫人退嘅後果

我自己唔算勇武，但每一次出去都行到最前。每一次差唔多人多or一有警察出現。和理非兄弟就會叫人走：
退啦退啦，我地唔退前面d兄弟退唔到；
退啦退啦，前線d兄弟話幾點幾點一齊走；
退啦退啦，我地比人包圍啦！
退啦退啦,紅旗黑旗啦
.......

唔係話和理非唔岩，但你地可唔可以唔好未開波就叫人退。前面d兄弟真係會比你地累死。
求下大家，唔係要你地衝，但唔好賣前線。催淚彈真係射到過來我地自然會避

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

都係嗰句
要說服人退就唔該俾多啲論點同論據
一句橙旗啦 Tear gas啦 就叫人退好不負責任

每個人心態上要要好好準備

Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言